屌那星 波台反攬炒巴戰線大隊長六日子2P哥仲未蒲頭

佢仲努力緊起攬炒巴全家報國安 仲未睇到呢個好消息

6日子甩咗p好耐啦

佢叫P哥唔關P牌字 你唔好成日衝出嚟柒

岩岩收工先發現咁大件事

Bb

你點睇劉祖狗

咁夜收？

b哥仲未入？

佢一開頭呃左我半年人工，我早輪以為佢真係無辜，忍唔住再課左比佢⋯⋯⋯⋯⋯

好忙，多野搞

你總共課左幾多比黃圈

佢份工唔惹小。

依家入

仲以為你怕羞

你老婆比我屌緊

今次尾刀得太遲